有線新聞組收皮，係時候魔童要岀山

當時HKTV 咁高汁，係時候做返個HKTV Netflix.

［零成本］聲援有線！ 無人講？！

佢出山，連暗黃都搞死啦

之前689唔夠強勢都輕鬆整死佢
再諗下首富馬雲， 螞蟻最後一日都上唔到

香港搞唔到搵過個場做live串流得唔得

唔要命?？？

佢第一搞hktv已經講到明唔做新聞台

今時今日仲有傻閪以為呢條撚樣係好人? 難以置信

等杜生開台仲好

BBTV新聞因爲佢個朵臭到仆街
唔好玩啦

就算你搵到人出哂錢都無用，無電視牌就唔係果樣野